平時屌連登係loop登

睇完比卡超個質詢會，我先知咩先叫loop

屌你老母，忍唔住閂左